一人一句，唔用粗口但難聽過粗口罵人說話

我隔離組個主管好鐘意罵人，但唔會用粗口，個個都中招

試過⋯

你咁鬼蠢，你7歲時食豆腐唔啃死，你上世都知做過咩好事

你老豆當年九成打飛機唔洗手先有左你
（利申：呢句罵我）

我口臭最多係我把口食左屎，但你成個腦都裝屎，呢到一卷廁紙，同我炆乾淨先來交報告⋯

大家都係中國人

多事啦你

呢個唔明

呢句咪自己中伏 話自己食屎

你條死毒撚

老母: 你睇下人地個仔乜乜乜

你有冇5呎高呀???

我屌你老母

利伸:矮撚...我都唔想架 (求霸氣回覆)

中國人!!!

其實你係靚仔黎咖 不過冇人見到咋嘛

我愛CY

高分低能

我思疑你就係主管搵唔倒新野鬧人上黎攞橋

你好靚仔
但實用面積好低

思疑你老母

有女朋友未丫？

咁除褲！

你的樣子如何

阿SIR做野唔洗你教

香港人壓力大

香港人乜乜乜
乜乜已死

重有
任何超大紅色標題

達哥

乞衣

我愛香港

依家D後生仔…

渣Ga

原來大陸人黎既

我乜乜乜乜, 夠未? 兄弟

the city is dying

你啊媽個波罩你啊

你主管好賤囉……

插咗喇？

畜牲
真係好難聽

我訓係到有5呎

你因住收尾果兩年，就係舊年同今年呀！

去少幾次日本就買到樓

你咁鬼蠢，你7歲時食豆腐唔啃死，你上世都知做過咩好事

你就好啦 一出世就無老母
煩少好多嘢

其實警察都有好人嘅

呢個好撚賤

老豆/老母都岩用咼

你真係好撚煩

諗唔到有咩惡毒得過呢句

認真為大家好，你天台跳落去重新嚟過啦

香港人咪又係中國人